相剋姓氏

柯史
柯廖
賴史
賴廖

諾貝爾/諾

詹瑞文係你邊位？